他说，从4月到9月，该公司的收入增长了90%，此后一直保持类似的增长速度。在线葡萄酒销售继续增长，但它们能否——或者应该——取代当地商店|Dave McIntyre | 2021年2月26日|华盛顿邮报
诺瑟姆说，如果这一趋势继续下去，该州计划在4月前取消户外场地1000人的限制。Bowser宣布她妹妹的死亡，华盛顿特区的流感大流行人数超过1000人。|丽贝卡·谭，詹娜·波特诺伊| 2021年2月24日|华盛顿邮报|
他在4月份的《新闻周刊》上撰文指出，远程医疗，而不是急诊室，应该是大流行护理的前线，因为它可以为可能感染的人服务，同时保护护士和医生免受感染。医生现在就给你放大|凯蒂·麦克莱恩| 2021年2月24日|麻省理工技术评论
从销售额来看，Zara和H&M的规模仍然较大，但尽管它们的股价在新冠疫情带来的全球动荡中波动，但自4月份以来，快速零售的股价一直在稳步上涨。优衣库如何成为世界上最有价值的服装公司？马克·贝恩？2021年2月22日？石英
今年4月，NCAA的评选委员会将负责苹果三明治和火腿三明治的比较，这一切可能都很有趣。詹姆斯·麦迪逊的足球队将迎来2021年两个赛季中的第一个赛季。随它去吧|Barry Svrluga | 2021年2月19日|华盛顿邮报
她的新书《异端：穆斯林改革的案例》将于4月由哈珀柯林斯出版。阿亚安·赫西·阿里：我们的职责是让查理·赫多活着|阿亚安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽
周二，Sitrick公司的一名代表证实，他们于2011年4月与爱泼斯坦分手。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
它被称为秋田节，在四月庆祝。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
“抓一个自由主义者，每次都找一个法西斯，”伍兹在四月份的推特上写道。詹姆斯·伍兹如何成为奥巴马最大的推特巨魔| Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日| DAILY BEAST
作为回应，该国大部分地区爆发了4月革命抗议活动。宣传、抗议和毒蛇：朝鲜电影战争| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野兽
有三件事是聪明人不会相信的：风，四月的阳光，还有女人坚定的信念。思想的珍珠|成熟M.巴卢
四月的一个晚上，一个苗条的直背女孩站在米鲁特一间平房的阳台上。红色的一年|路易斯·特蕾西
四月的一天，温度计突然上升到华氏零下十八度。北方巨人| R.M.巴兰坦
1852年4月，在喷泉所在的位置上方放置了一个时钟，价格为60英镑。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
1877年4月18日，新街的南隧道被一辆翻车的机车堵塞。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔